究竟肥絲真人係點？

係咪平時同人講野都係不停挑戰人笑鳩人同挑起事端？

廢柴、攞綜援、禿頭、扮女人、以為自己好醒

你又臭又肥

所以咪話，肥絲真係一個充滿stupid同蠢既人，呢條友成個腦除左(除撚埋右)諗點樣捉人錯字之外
就係諗住左右，比較，洗衫，有幾響
一有時間就諗下可以點樣騎劫到人地個post，同人惡性討論，呃吓負評，刷存在感，錯左唔認（錯撚埋右都唔認），左光斗變右光斗，語句理解不清，同人嘈完自己理虧仲唔認錯，仲要罵返人
所以話，呢條友真係十分戇鳩

btw啱啊，你一定大波㗎，仲有大肚腩添

呃吓負評